點滴：維權律師遭暴力押走

點滴：維權律師遭暴力押走

6,481

余文生

中國維權律師余文生在前日十九大開幕禮發表公開信，指中共總書記習近平治下的中國，人權惡化，法治倒退，強化極權統治，呼籲十九大罷免習。結果，余當晚被北京石景山司法局人員電話約談，隨後在寓所樓下遭警方暴力押走，至今仍未獲釋。余曾代理「709大抓捕」維權律師王全璋，他在發表公開信之前已表明已做好再次失去自由、甚至付出生命代價的準備。

上一則
點滴：9外籍專家先窺報告

下一則
【中共十九大】考起議員：七常委叫咩名？葉劉見到棄卷速逃

六大老虎官方罪名及懲處

張曉明：全面管治 高度自治不矛盾

習思想寫入黨章 神化防清算

黨章領導人觀點

宮廷槍聲後 習失蹤13日

「接班人」胡春華避答入常

周小川證實將卸任人行

點滴：9外籍專家先窺報告

【中共十九大】考起議員：七常委叫咩名？葉劉見到棄卷速逃

首爆中南海政變怵目驚心中證監主席 稱周永康、薄熙來篡黨奪權